今晚諗著咁買 波台手足入黎比D意見

葡萄牙 對 摩洛哥: 入波大細 2.5B
伊朗 對 西班牙: 讓球 上盤

收硬

皮